琴晚同一大班friend去打邊爐 掂到個friend個friend隻手

咁事緣我哋就一大班人十幾個，咁有個女仔friend帶咗兩個唔識嘅女仔一齊嚟，一個肥婆，一個正正常常咁，本來我都好期待，話晒都有機會識下新女仔，特登洗咗個頭，落咗gel諗住溝死女啦，終於有機會出pool啦

屌你老味 兩個都唔靚嘅 等我仲特登洗頭用埋護髮素... 咁之後大家就坐低啦，就係兩張長枱嚟嘅，咁我個friend就坐係我隔離，佢個friend就坐係我斜對面，本來都無乜嘢，咁開始叫嘢食啦，我就問佢食唔食雞子，佢哋成班女仔居然話唔食.... 話叫我自己一個爐 咁算啦唔食咪唔食囉 屌你老味臭閪呀 居然同我叫午餐肉 打邊爐午乜撚嘢餐肉呀 你哋懶係嘢咁樣話要叫清湯 但就叫午餐肉搞撚到個湯底粉撚晒

之後臨遞紙個陣，坐我斜對面果個（普通）就叫我比張紙佢睇下，一個唔覺意就摸到佢隻食指 咁本身都不以為意，之後佢剔多幾碟菜就交咗單

話咁快，啲嘢食就嚟，咁我都無理其他人，快快手落晒啲肥牛，自己jepjep聲咁食晒，突然之間，佢個普通friend就問：呢pat血淋淋嘅嘢係咩嚟架 好核突呀

雞子！！！ 明明我已經搽咗，個樓面都照俾我哋 咁比咗就無謂晒啦 橫掂我又想食，我就一手由佢手上拎起咗碟雞子 點知唔小心摸到佢隻白滑幼嫩手

佢：「你做咩掂我隻手?」
我個反應係 >>>

之後全部人靜晒 望晒過嚟

嚇到我即刻縮手 啲雞子耷耷耷耷担咁跌晒落去個爐度
「啊！！！！！好熱呀」坐我對面個肥婆比啲雞子彈到

真係柒撚到仆街

以後應該唔會再同佢哋出嚟

但係你隻手真係好滑 我無心摸你的 對唔住阿 如果無啲咁嘅誤會我諗我應該拎咗你電話

可唔可以俾個機會我

垃圾post

我唔係痴漢嚟

你就垃圾

1/10

0.9/10

jm9

黑人問號.jpg

睇撚到就黎斷氣加返個標點符號啦

我唔係壞人嚟

雖然你真係普普通通唔係話好靚 但係你隻手同埋你講嘅嘢果個語氣真係好吸引我

sor囉

唔食雞子=無打過邊爐

下次一齊出嚟食雞煲?

(兩個人) 我想係咁聽你鬧我

仲要叫午餐肉 真係on99

gay post

拉，上一頁，完全唔知做乜撚

掂下手仔就手震震....無鬼用嫁
好彩你食唔到雞子 唔係睇住條女有得睇無得食
條撚震成晚

你做乜春

你係邊個